呢條裙/女都幾靚喎

無意中見到。

一般貨色.jpg

好好屌

想屌

咁都負皮。。。。

條女好撚正呀1

有冇IG ah

條裙幾靚

個酒窩同鎖骨好正

唔著仲靚

想隔住條裙摸佢閪

好一般啫,都唔知點解佢ig咁多人following,又唔係咩youtuber .

ig?

一早follow左

google張相就搵到啦

多謝晒

一睇就知死打手

睇下女咋， 覺得ok 先share 下咋

屌你
條女對腳正撚到

法官大人.jpg

唔屌

膝頭哥有粒lin既

冇波
男人仲大過佢

如果我女朋友有呢個質素我好滿意㗎啦

屌 樓主po自己上黎？
啲語氣假撚到 扮唔識

晚晚俾人後入狗仔插到反哂皮

佢條仔樣衰到呢 似饑饉30個啲營養不良

摩擦力

眼開到

唔係啊，本身係間ig shop 彈張相出嚟。。
睇完ig 之後。。原來嗰張相係算最靚，其他啲相就。。

後入一定啪啪聲

好似有啲透

冇樣+冇波 屌男人好過

見過真人係幾正

相執過jei
睇過igtv 賣衫video 無乜特別

普通，樣似呀古獸

咁都平胸？
第二張條女夾埋對波，都知唔細

p到勁白 真人黑到仆街

其實另一個model仲靚呢個都靚 但係有啲俗氣 嗰個有氣質啲

你夾埋都有波啦

屌膝頭哥瘀咗

人地啲男朋友一係有錢 一係好靚仔 ching你係咪先
佢個ex我覺得係好撚靚仔嗰種

咁都一般貨色
清 食開咩

係 條仔有錢啊 無辦法
btw明明佢條仔又唔係話真係樣衰到極點 但係真係好撚柒嬲打成個樣生到我淨係諗到四個字九唔搭八 唔知點解
我覺得佢呢啲衰款同坤狗一樣都係嗰類型樣嚟 好撚嬲抽 條女個ex就真係靚仔好多啦

佢之前仲比過帽而家呢條仔戴
俾新仔飛左之後又痴返去而家呢條仔到

依家呢個樣衰仔？咁條仔都幾撚垃圾
我聽嘅版本係條女因為依家呢條仔所以俾帽舊仔戴跟手飛埋
btw點都好 重點係 條女係派帽臭雞

做咩

其實中上㗎啦

呢個

點解啲女硬係膝頭哥瘀咗？

咁都一般
唔係下下要李嘉欣個種先叫靚既
可愛年輕都可以有好多人中意

呢個負皮是咪cissy俾

我覺得好靚

晚晚跪得多

靚係靚過大部分齙牙闊面細眼豬鼻個啲女既
但係佢啲相黎黎去去都係個隻樣同一個笑容
衣著全部sell 親民look 冇咩特色 啲衫好悶
加上佢對波真係好平
32A都唔知有冇

乳頭好似未夠18歲

睇相就唔錯 睇live就露真章 成個非洲兒童咁 黑到成舊炭又瘦到成條柴咁

有冇佢ex圖

無唔會無啦啦走去cap個男人圖啦 依家呢條仔真係

聽個fd講 真人黑到仆街 酒品差

酒品差 即係會點？

當然兩樣都無只係覺得無嗰位巴打講到咁差

如果仔都覺得靚仔，咁就真係好靚仔

個鼻好大，睇其他相唔得

我覺得係靚既
但係有種說出的普通
好似幾種港女mix埋一齊咁

靚好撚多

巴打係咪睇錯咗？佢好似有幾個model 另外一個上面有貼ig

啲人負皮真係唔識貨角度就得唔好姐 佢自己ig有啲相係影得好靚女 好pure
但係就算角度就得唔好都已經完勝樓主嗰個有氣質 問心如果呢條女鍾意你受唔受啊拖出街一定多仔望 咁撚有氣質

中上啦

LM

依條女以前出哂名
最鍾意放自己上去啲女神page到

想買返條

G

之前岩channel呢條片好pure好turn到痴線

咁撚好笑

運氣差定係皮膚黑

清清地 幾好幾好

幾可愛

。。。毒撚真可怕

屌你老母啦 宜家樣衰係咪一世唔可以拍拖

gay test

青頭仔真係易呃
港女最鐘意裝假狗

求ex圖
利申gay

我都覺得佢幾靚

佢自己相靚咁多

好撚靚+1
不過總有班haters盲反

想瘋狂咁玩佢粒豆豆，然後大大力插入

B cup 唔細

條仔高 但係樣衰

咪又係杜小喬果type

相＋角度就靚
真人 行出街就無乜特別

無圖點討論

食開屎？

連登仔睇開白韻琴欣宜 po呢啲女點得㗎

水平

少啲布會好啲

算係咁啦

佢？

奴靚 my cup of tea

邊個？

搵食就露多啲

幅畫幾靚

pull

陰公
條女隻腳仲粗過條仔
出街比人撩自己條女都唔知點算

你同你樓下個comment好夾

其實係條仔唔知做乜鳩姐

我自己都30歲，我係唔明廿頭既女仔係咪鍾意呢d排骨仔

上鏡咁樣衰

我都唔明
我都覺得有少少肉 甚至少少肥 或者大隻嘅男仔靠得住啲

利申 非基

唔屌 冇波

普通人一個...
唔怪得係香港阿豬阿狗都做到女神
因為有班前世未見過女既毒撚追捧

一般貨色
以前city同一組
Freerider又蠢過閪
仲成日以為自己好撚索
照騙

真，睇完Live 真係 條女只適合影相

佢唔係之前幫波仔拍完片咩

鮑魚黑？btw 見佢泳衣相 個波好似有深色一點透出黎

連登仔個個都金城武 依啲點襯得起

垃圾淘寶貨打手

帽過依加條仔
細細個學校+補習社bully 人
依家偽黄612無出過黎 同條仔喺度行街
裝假狗 皮膚黑到仆街
人地留言督爆你 爆你大獲 你就Block鳩人+del cm
食屎啦你仲有啊你食煙嘅仆街
Btw dun make stupid people famous
好撚煩條女成日自貼..

做kol收sponsor坐定定賺錢好撚爽呢

每個人聽嘅版本都一樣就證明係事實啦屌你cissy臭雞

佢間鋪好多衫係淘寶都搵到印個牌子就當係自家design 後生女女啲錢真係好賺
利申：唔讚成係淘寶買野 但睇唔過眼係香港賣淘寶野仲要mark up幾倍價錢

睇相白雪雪

喺live到黑過賓妹 你地j埋我個份
懷疑間shop啲衫本身都喺黑色 p圖p到咁 嚇死人咩

樓主應該係一個單純睇樣而唔識interpret氣質既冇文化既人

呢個post都一睇就知打手拉啦

樓主同啲打手frd快啲扮搵到ig share出黎

擺明再出名啲咪痴埋去波仔到波仔都唔係咩好人啦下話..

+1，樓主應該係唔識睇邊啲係八婆既人

樓主係咪佢隻兵條女啲黑歷史都好值得spead開去

睇佢個樣都搵緊

打手死全家

btw條女係幾ok

原來佢食煙㗎

覺得都幾靚幾可愛啊，不過笑嗰陣個嘴型有啲奇怪，有時塊面又好似有啲扁咁

我有貼 你碌多兩嘢應該搵到

正常啦 有本錢
btw咩事？想聽

屌 呢條女好耐之前連登仔咪po過 話張相無著底褲露左啲毛出黎 笑到仆街

利申 見過真人 好撚柒 對腳勁核突

ex ig

仲有無多啲？
蠢就真係死罪

著撚左bra都係得咁多 除左bra應該平
啲女人好古惑㗎 我諗得大a ching都幾識食

玩下無所謂 橫掂臭雞都係唔會埋單㗎啦

中學師妹嚟 勿相認
好撚深刻佢中學嗰陣日日返學都化勁濃妝
喺學校神憎鬼厭 最記得喺佢bully人
個女仔比佢搶男朋友
情緒崩潰到無返學 後尾直情移埋民
另外有個女仔比佢恰所以自殘
搞到入咗廠 後尾轉咗校
平時啲行為舉止閪到仆街 經過望多佢一眼以為自己好撚索好撚正 勁白鴿眼
畢業之後大洗底 唔知佢對外點扮可憐呢
會扭曲事實話自己先喺戴帽嗰個 定喺扮自己先係比人bully嗰個
無乜人知佢啲黑歷史 求下佢快啲收皮啦

成日見到依d宣傳Post都覺得佢地似倒米多D
開完瘋狂比人起底同一堆黑歷史出左黎
一開始睇張相仲覺有少少靚
睇晒個Post之後對個女仔感覺就係拜金，真人又黑又樣衰，freerider蠢過隻豬，仲要累全家連男友，ig partner都比人瘋狂批鬥

有麝自然香，打手Stop啦好嘛

你到左我咁既年紀,就未必咁想架LA

以條女一貫嘅作風 兩條仔都戴帽真喺唔出奇

有幾有錢？ 我想知呢種lv既女要幾多身家先得喎

佢ex我真係見到都覺靚仔。依加呢個上次望完以為佢有助養兒童

講左咁耐有冇佢ex睇下

屌你個名

未睇過想睇

以前從來唔識呢間野，有日行過旺角東條天橋見到間舖好多人咪去睇下，最後買一件衫一條裙都要五百幾。番屋企屎忽痕去淘寶揾下點知兩樣都有....

求ig

hi你都知好多喎

正

真，不過有人討論，佢ig followers就會多
佢就最開心，反正呢邊討論完就完

勿相認

頂
一望我以為係橋本有菜....

有無ex嘅ig

上面咁多巴打絲打都話佢ex靚仔
有d好奇

睇完live發覺真係一般

不過想屌

+1
利申非基

最尾嗰句咩意思 你係想話佢似被助養嗰啲兒童？呢啲年紀仲要咁嘅質素求其一個有錢少少嘅中產得閒買下名牌俾佢有部車我諗都食到 唔需要真係好有錢

都好撚賤wor
而家啲人讀搵中學入個u洗底容乜易

平時d相iPad
一要著bikini就大波
究竟墊幾多個pad先做到

睇D相幾清純可愛，估唔到原來佢有食煙
好想識到呢D女

條仔ig重要po依張相 心諗佢撚有咁高咩 原來佢企咗喺舊石上面

條女好似係港豬嚟

佢冇讀u

本身有留意佢 聽完你哋講
原來臭雞一隻

條仔俾人捉到同cissy一齊訓？

你又知企係石上嘅要咁樣嚟扮嘢都幾辛苦
咩人真係會群返咩人呢啲一定係嗰啲唔衰得好睇外界目光嗰啲傻仔嚟

好多人都知佢派帽臭雞 但係仲有無多啲花生食下

不嬲都係臭雞嚟都係我牙童最好

之前條女story出過原圖
不過你睇返佢哋啲合照就知條仔根本做唔到依個動作

唔喺話鬥黃 條女上年69打晒卡去沙灘玩
612又同條仔去行街
當佢遲醒覺
但每次有啲大事睇佢ig都係吃喝玩樂緊
無話要求佢po文宣定乜嘢
至少唔好咁平行時空 po少陣吃喝玩樂會死？

我屌笑到仆街

毒撚到酒窩都唔識分

好記得佢有個po定唔知story，張合照條仔同佢平排，之後佢仲補充一句我男朋友冇咁矮架，山地不停平咋

應該得香港咁反智話平胸著衫好睇

我哋嘅存在就係俾你知佢臭雞

唔記得啦，有㩒過入佢ig睇，都得好少相。

要比喻既話，應該係高版既陳冠希

放心絲打你一定唔係鬥黃因為條女根本唔撚係黃港豬嚟嘅姐佢

佢條仔瘦到咁，做有錢人真係辛苦

嗰陣cissy班入面有個男仔幾有錢
Cissy就偷個男仔銀包
攞曬啲錢先比返人
搞到個男仔要問人借錢食飯
同借錢搭車返屋企
條臭雞細細個已經喺賊仔嚟

點解要咁撚柒正正常常唔得嘅咩
呢啲一定又係好介意外人目光 鍾意假扮到自己好好 之後係街見到會笑柒人嗰啲死mk嚟

屌 黑人咁

呢樣我聽住先你知啦 中學好多嘢好容易傳錯
咁學校後尾點處理

唔係ive咩 我fd話見過佢

佢612行街已經揚哂

armchannel有條片有佢 把聲

呢個post擺到明係打手post
仲要條女黑撚過黑豹

下面啲留言 話佢一出聲嚇親 終極雞仔聲 打冷震

比佢偷錢嗰個男仔當跌咗幾舊水 冇追究
但自此就勁憎cissy隻臭雞

佢條仔係波台手足黎

靚就見仁見智啦 人品差晒鳩氣啦

拉

事實證明啲後生女係中意啲仔高瘦
多數30之後既女先會開始中意啲肌肉男

關我撚事咩講真，又唔係要溝佢得你班haters先咁care佢啲行為舉止

I大佢係讀Ive定hkdi 唔記得

平胸

嚇撚死chok撚到 擺明返到屋企對住老竇老母又第二把聲

張相影得好靚

恥笑開始

屌 張原圖邊到揾㗎

條仔真係出奇地柒

露毛相呢屌

我唔係幾知原圖邊張 不過條仔同條女IG都有PO

你哋睇下 唔係幾識分

原來係條女自己post 真蠢定假蠢啊佢

冇計啦 A0人士只可以咁

hkdi

咁既質素不了thanks

佢拍片個樣好撚7...

自貼都有咁多方法

有閪就多人follow架啦

個 po好似仲喺度 自己搵下

呢幾年洗底洗得好，先有咁多人覺得佢靚女女神姐

你睇返佢去沙灘嗰啲friend全部都係MK黎

more

一日未解開個bra扣
一日都唔好講一個女仔係大波定無波

都想知，係咪月入兩萬有架toyota就可以？

有仔 完

去ig睇左先啦
時大時細隻手都無肉
得個樣玩唔耐

幾靚喎
樓上班撚樣屌開咩？
有女比你班撚樣掂都要還神啦

成日發明星夢
有仔仲收兵
真人很普通樣，通街都係

打手仲打埋間鋪 條裙幾靚 笑𠹌左

好難揾喎 巴打做好心比條link好冇

想睇+1

幾甜喎
點解咁多負皮

全部都係聽講返嚟
詳細都係唔知覺得有真有假啦

想講條女同個ex當年佢互俾帽自己另一半
個ex當時嘅女朋友最後移民，有返自己嘅生活。

條女係同宜家呢個現任一齊咗好耐㗎啦
聽講嗰陣條女個現任就算比綠帽仲係好鍾意條女(當時
帽佐自己都話想等返條女

我聽完都覺得係咪痴㗎
點知而家又真係一齊番
成件事係食花生都好精彩

唔係話要幫條女個現任講說話
但係條女個現任論外貌身形你話係咪輸比個Ex見仁見智啦
又唔好踩到咁然後又煲大個ex

總括而言派帽嘅就係仆街

你proofread la
1999 都唔知你up mud9

真係睇唔撚明

Up乜鳩

x2

Link就好似無 相就好似有

黑過阿差

係咪話cissy同個靚仔ex都係帽咗自己另一半先一齊
個靚仔ex當時嗰女朋友宜家就移咗民
Cissy當時男朋友即係宜家嘅現仼俾cissy帽完仲好鍾意cissy 宜家就一齊翻

名???

完全正確

做youtube雞囉。
可能遲啲送西比bob叔屌

但呢啲咁清純路線又細C cup,中出一定好舒服啦

但呢啲人靚女真係有本事可以bully人喎。
我係仔都寧願聽佢講好過幫暗瘡肥婆

型過好多連登毒撚
想幫佢含

Po黎睇下

「無意中睇到。」

去過佢fd開個間舖 佢係個度幫手 態度都幾西下
後尾碌碌下ig睇先知原來係ig女神 睇佢d相會覺得幾靚女 但唔識佢見佢真人唔會話覺得好亮眼有睇相個種feel

之前覺得佢幾靚女 估唔到咁多黑歷史

條女個底咁花
依然有咁多人盲撐佢
果然係只要有少少樣 就呃哂死班毒撚

係細波定無波
港女大波=外國b cup

臭雞港女性格
仲要姣人條仔比帽人戴
仲可以有堆人當佢女神
比佢出到名做model
呢啲人一早就應該潛水啦
仲上螢幕 唔知醜
再出名啲囉 一有人爆料就玩9完
到時仲好睇
利申 唔係盲反 知道佢啲衰嘢 以上其他巴絲爆嘅都係真事

唔好亂講 好多後生都唔鍾意瘦撚

痴線p白左幾多佢ig d相好白

冇撚野呀咁都靚仔勁核突偽韓mk

乜撚野叫聽佢講好過幫肥婆？
bully依件事係必須發生？
唔幫咪唔幫一定要聽佢講？
你依啲心態做開狗？冇主人命令生存唔到？

Hi 你係咪cissy本人

ipad

照巴打咁講呢個應該都係細C cup

Sammi有D cup

咁樓主係咪比靚仔靚女點bully點玩都得？
講野之前不如試下用腦？？
定你喺cissy本人呀？

靚就可以bully人
乜撚野垃圾邏輯

矮仔都食到女

人地有錢吖嘛

佢呢啲咪識包裝識得打扮下咪氹到你班人

真係靚女又好人嗰啲一早private啦，好明顯佢好享受俾人評頭品足

啱啱look到以為係連登啲廣告

樣都係普通咋喎

打手垃圾po

拉

佢成日想拋頭露面，引人討論啦

可能就係想人講間野有女神係到做

咁靚係大哂架啦。
靚女喊扮可憐一定有委屈
樣衰女喊一定搏出位啦

睇下你個名

靚女點會bully人，一定係同人地玩得太得意忘形而已。
係啲樣衰女同其他人妒忌，想唱衰靚女，小題大做

點解會接受到條女平胸

本身都覺佢好靚
但早幾日佢間舖開ig live
佢同個肥少少ge女仔開
跟住有網友問另外個女仔下圍幾多(應該係純粹想睇下自己著唔著得落件衫先問)
佢就係度笑9人地

當兩個女仔一齊入鏡嘅時候
另外個女仔喺咁比cissy逼走
成個mon三分二都係影住個非洲兒童
細節見人品

塊面pizza咁撚大

𡃁妹樣，冇氣質冇女人味，呢款樣啱毒撚

巴打係現實中喺咪啲自卑到行路都頭dupdup
見到靚女流晒口水但都唔敢抬頭望個啲油頭毒撚嚟

一般連登仔都係

佢同靚仔ex 一齊幾耐？以前唔係有個中學男友咩無睇一排就變咗現任 miss咗靚仔ex

你係咪以前喺學校妒忌開人嗰啲嚟

好似有頭髮嘅佛地魔

個下巴想點丫？

屌 呢句假撚到
想出名都唔係咁呀

扁口扁面咁撚樣衰都有人吹奏

呢個真

佢讀di咋

算撚數啦，如果（如果咋）連人都未做好，講咩學歷

中學師兄 好似讀到中四定中五就無讀
最近係葵廣好似見到佢翻2樓賣壽司小丸子嗰間野
希望我無認錯人

樓主仲要問有無條女IG
有人放佢IG仲講多謝曬
好撚似自己做打手

條女中學已經成日自貼自己上名校男女神個ig
每次都極速喺下面cm
驚死啲人唔知佢ig咁

一見到張相好熟面口好似係arm channel見過 原來係佢

閂埋個口嗰陣都OK
一笑/開口講嘢就會出事

傻鳩波仔 仲要有啲唔係咁好既飲食習慣
不過好多女比佢屌

個留言係咪個啲:咩事啊 做咩啊 下 點解既
假撚到

買follower買左幾萬個
呢單野好揚 仲以為人唔知

偷野犯法喎 同丁可欣一樣
無人提就隻字不提
一陣煲大左又仆出嚟扮真心悔改

我識一個比cissy排過既女仔
後尾佢d fd話返比我知
排佢個原因係因為個女仔身光頸靚係有錢女
Cissy就係人都知貪錢公屋妹
以前間舖頭都勁掠水 賣淘寶貨
心理不平衡
私下問人覺唔覺個女仔好扮嘢好串
實則人地就完全無串過

窮唔係大哂 亂鳩咁排斥人
依家先知衰到上面講係由細到大都keep住bully人
搞小圈子 唔止一單 唔係偶然
係真係心地唔好既臭雞

上面係聽返黎 到親身遭遇

食飯第一次見老奉要人幫你比埋
幾百蚊都慳
最緊要係真人柒過相好多

普通咗少少⋯⋯

不如搵返d苦主出黎煲大佢，等條女冇得做公眾人物賣廣告

好靚女

廣東話都要翻譯

好撚煩
次次講親女都有班私怨小妹妹入黎講是講非

真

Hi

成個po都係你

個post成個星期點解你仲係度 癡漢

過隔離post食花生啦ching

呢啲花生post一定有我 好似係

你仲知條女咩料 想聽 本身我都睇開佢個ig shop 嘅 btw有冇佢ex相/ig聽講好正？

其實依間ig shop啲衫好樣衰點解仲咁多人吹捧

唔想諗

突然搵到😂😂不過呢張麻麻

想屌呀屌

佢個ig shop留意過一排，睇樣都覺似啲眼角勁高 超級睇唔起人嗰啲臭港女

屌你除非佢係阿b, 如果唔係負評無得走